
                      Lo Único que salva nuestra frustración de esas absurdas tres horas viendo tonterías, es que nos dimos cuenta de la cantidad de degenere que existe actualmente en los obsesivo maníacos adictos y como quieren que los jóvenes piensen que elegir un camino así, no les pasará nada. Tengo una amiga que murió por sobredosis y muchos nos alejamos de la drogas por eso, un tío que es adicto y ahora tiene sida. Pobres!
        
            